<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>books on </title>
    <link>https://bender.kr.ua/categories/books/</link>
    <description>Recent content in books on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>uk</language>
    <lastBuildDate>Mon, 06 Jan 2020 02:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://bender.kr.ua/categories/books/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Мій книжковий 2019 рік</title>
      <link>https://bender.kr.ua/year-in-books-2019/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2020 02:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bender.kr.ua/year-in-books-2019/</guid>
      <description>За минулий рік я прочитав 13 книжок. Усі вони були художніми, бо до історій &amp;ldquo;успішного успіху&amp;rdquo; я останніми роками відношусь з великою долею скептицизму, а по роботі за минулий рік читав статті виключно з інтернету. Якщо коротко по підсумкам, то &amp;ldquo;передозування&amp;rdquo; Пратчеттом у 2018, не дало насолодитись ним у 2019, не все зі Стівена Кінга виявляється золотом, а магія книжок з дитинства не розвіюється навіть коли в тебе вже з&#39;являються власні діти.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Конні Вілліс. Книга судного дня</title>
      <link>https://bender.kr.ua/connie-willis-doomsday-book/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bender.kr.ua/connie-willis-doomsday-book/</guid>
      <description>Перша книга з &amp;ldquo;Оксфордського циклу&amp;rdquo; Конні Вілліс. Роман виграв премію Г&#39;юго в 1993 і премію Неб&#39;юла в 1992 році.
Назва мовою оригіналу: Connie Willis. Doomsday Book
Якщо плануєш потрапити в минуле, то що ти зробиш у першу чергу?
Певно спочатку визначиш час і місце, щоб не потрапити, наприклад, на мальовничі поля поблизу Ватерлоо 18 червня 1815 року. Нехай це буде дорога в лісі біля невеличкого англійського села поблизу Оксфорда, так щоб і випадково не побачили як ти з&#39;явився нізвідки, і не блукать довго в пошуках людей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ніл Стівенсон. Спочатку був командний рядок</title>
      <link>https://bender.kr.ua/review-neal-stephenson-in-the-beginning-was-the-command-line/</link>
      <pubDate>Wed, 29 May 2019 10:52:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bender.kr.ua/review-neal-stephenson-in-the-beginning-was-the-command-line/</guid>
      <description>Книга відомого письменника-фантаста Ніла Стівенсона датована 1999 роком про еволюцію операційних систем.
Назва мовою оригіналу: Neal Stephenson. In the Beginning&amp;hellip; Was the Command Line
Книга стала цікава мені з кількох причин:
 Стівенсон є одним з моїх улюблених авторів загальні оцінки на книжкових форумах у цієї книжки не дуже високі (принаймі в порівнянні з іншим його творами) і дуже кортіло дізнатись чому я сам багато часу проводжу в командному рядку  Скажу одразу, книжка мене не вразила від слова &amp;ldquo;зовсім&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>